Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
Dokumen xml membentuk struktur informasi secara self-descreptive dan semua elemen memiliki closing tag dan tagnya case sensitive
JSON juga didesain untuk menyimpan dan mengirim data. Perbedaannya dengan XML adalah JSON merupakan turunan dari Object JavaScript

Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
Html tugasnya sebagai struktur dari webpage. 
XML tugasnya memfasilitasi pengkodean dokumen yang dapat dibaca oleh mesin dan manusia.
